大發現！！孫興民同朴智星踢過既球隊😨

熱刺，曼聯，南韓國家隊

QPR PSV 利華古遜？

都係好有球味嘅球會

好驚！！駛唔駛報警

呢啲蚊型班無謂提

系，好有性格

狗味

權威認證

狗始終最熟悉狗

屌你老母

哇乜你咁講野㗎

樓主開心大發現

做乜鳩成班撚屌屌我老母